如果國安話初選係顛覆國家政權，咁算唔算間接承認香港係國家

🤨

香港係國家一部分

屌 佢話咩就咩架啦。。今日既香港仲邊有呢d野比你玩

答：你讀書嗰陣有冇讀過「莫須有」？

2021年啦都仲玩捉字蝨